
                      Historia de drogas, cárcel y venganza mostrando el costado mas brutal y clandestino de la prisión. Buena actuación protagónica, mucha acción y un final atinado. La recomiendo.
        
            